點樣回帶？

如題
成日話我回帶功能未開
邊到開到？

去設定熄咗無痕模式

Thx

有得賜酒嘛？

冇，不過唔緊要啦